50K 筆直FG想買錶 想帶出黎威，有咩推薦？

心急人上

唔想知打磨 造功 歴史 機芯
我剩係想人地知我帶靚錶

業餘工藝師既手作啱唒你

Rolex explorer 1

屌 好似返左去六月前嘅連登

IWC

50k有咩靚錶

屌你

慳番D錢拎去裝備下自己個腦先啦

無錢就帶apple watch 啦

Tutor

鞭屍系列？

加多少少買隻PP啦

On9仔

加多少少上隻PP

50k想威乜？

真係無撚用

攞多50k買隻IWC

50k有d創意

你50k都冇呀傻仔

FG駛撚買錶咩

好耐無見

300蚊膠錶 fg戴左三年 輕鬆
利申：月入30k+

呢條友之後無出過post